條金水本身就係熱狗!!!歷史在笑, 熱狗班撚樣成事不足, 搞散有餘!!!!

2,000,004人出左黎仲深姦細作地區工作????
你都ONL9
共產黨最想做就係將2000000人分18區, 區區慢慢同你玩

DLLM你用下腦啦, 你區區搞光復點點點......為咩呢?
為左叫人明白點解要反?

屌你老母臭西, 開頭又話民間不合作運動, 轉個頭又搞熱狗光復
條金水本身就係熱狗!!!

本身去示威遊行變示弱
歷史在笑, 熱狗班撚樣成事不足, 搞散有餘!!!!